《路透》中央據報擬撤換王志民 在深圳設指揮中心應對香港示威

《路透》引述消息人士指,中央政府不滿中聯辦在香港反修例示威的處理,認為中聯辦與香港一般市民隔絕,需要改變,因此近月已在深圳紫荊山莊設立危機指揮中心,並考慮撤換中聯辦主任王志民。

報道引述中國官員指,國家主席習近平每天都由紫荊山莊直接收到有關香港的書面簡報,中央官員過去5個月不時在紫荊山莊與行政長官林鄭月娥、特區主要官員、香港警方、商界領袖和親北京政界人士會面,就化解香港危機作出指示。

據了解,中央官員最初嘗試在不屈服於示威者的要求,及避免出現血腥鎮壓之間尋求中間點,避免損害香港國際金融及商業中心的地位,但在爆發大規模衝突後,主管香港事務的副總理韓正,直接與林鄭月娥溝通。

又放風唔關共產黨事，係低級官員做錯事

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

咁又點呀
送中明明就係你習豬頭嘅旨意嚟

講咩都冇用 換咗邊個都好
五大訴求 缺一不可

咪ff咁多政府會理你地啦，昨晚已經即刻上訴反蒙面法啦。根本任何和理非方法，包括選舉政府都唔會理。佢地最驚就係區區開花

叫習仔過黎道歉

好似你個‘危機指揮中心’呢幾個月越搞越大鑊喎

任何有關"撤換" "消息人士" "雜總批示" 呢堆字眼全部都當放風, 一律不予理會, 意圖將焦點分散, 香港人唔會再上當

五大訴求, 缺一不可, 解散警隊,刻不容緩